點樣溝靚仔

成日得溝女嘅帖 冇溝仔嘅帖

個靚仔對我身材有啲興趣咁
講多咗嘢

但之後又覆得好cool

點先溝到佢出街啊

屌我一睇個title 以為係痴撚線港女開po

屌你

唔好以為改名我會唔認得你 咁痴撚線

[和理非行動升級］928維港全民放輕汽球

點解嘅

你係咪bot嚟

周庭痴漢

我可能係佢繼承者

似足佢啲po

咁啱撳入嚟就見到有人講我壞話

收皮啦

呢排冇咩心情做好鬼多事 又死咁多人

以為你又聞到

血唔會白流

聞到乜???

直接啲
Want some fun?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢